我要呢條l樣嘅資料

呢條屋契著住綠色衫，有義士喺沙田警署整 路障，呢條屋契諗住衝上去 好多人叫佢停，之後佢u turn衝過嚟豐和邨嗰邊嚇細路， 我想要佢資料麻煩各位 留一留意

你不如up咗條片先?

都唔知邊個黎，見佢擔住支煙，無啦啦揸車出黎，轉個撚頭u turn走。